阿姆斯特丹行程

1月中去，約有7日full day，未諗有咩去，博物館、gallery、教堂都鍾意。打算花兩至三日去brussels，荷蘭本身有咩景點好去？

自己google